你地有冇諗過d狗全部都係大陸狗？

10個有5個都單眼皮，好有大陸feel，你地唔覺架咩？

話知佢，著住呢套衫就係警察，無一個是無辜

d衫仲要好新

似